[有片］黑警掟磚落馬路

影撚住你插贓嫁禍
同我推上國際

推

假...佢地扔落車運走

拉

Fake news

拉 戇鳩仔

原片下面有泥頭車接

下面有泥頭車
佢拆落去泥頭車到咋

唔好推, 下半部,睇住D黑警丟落去泥頭車
推呢個冇意思, 一野就破

Fake

FB一早有圖 係貨車起下面
勿炒車

要推就推恰黑警恰大肚婆(未FC)

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

唔睇CCTVB 驚洗腦, 但會睇蘋果接受洗腦